中國為對抗全球暖化作出重大貢獻

個個戴住口罩 吸返自己呼出嚟嘅氣
變相減慢咗二氧化碳嘅排出

厲害了 你的國

1/10